反正歐霸係屬於曼聯 仲洗咩爭前4

唔明失分有咩好笑

仲有足總盃呢?
今年我曼肯定係雙料冠軍

3冠

足總
聯賽
歐霸

下年就有5隊英超打歐聯

歐霸換來，又有得踢

push

跟進吓先

貓仔鋸大樹 個名肉酸到

屌你老母

白咭佩雷斯主席

舊名叫貓仔鋸大樹

啲死賤種真係咩名都柒

貓仔鋸大樹

人哋而家叫佩雷斯主席（拎緊白卡）